[集思廣益][非IQ題] 有咩野食岩係巴士食？

淨係諗到d著片啊蝦條啊百力滋啊個種零食，或者係麵包，有冇咩其他suggestion? 唔中意坐車頭，有冇d野食係冇車頭個位當檯放都方便食到？唔計食女

利申：試過係巴士食老麥

岩你老母

臭豆腐，咖哩牛腩飯

試過買左盒燒鵝買番屋企食，餓得滯搭車食曬，仲請左舊比隔離個呀叔食，太香有d唔好意思

臭豆腐ok wor 係wor可以諗下呢d港式小食

打邊爐

梗係鐵板燒